{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022021554718/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "등판 라인 포인트 라운드넥 니트 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているプルオーバーニットです。 こちらは柔らかいコットン素材と背中に組織感のあるラインポイントが魅力的です。 オーバーフィットで素敵にコーディネートできるトレンディなアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦により伝線が発生することもあるので、バッグの着用や不要な摩擦を避けてください。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯することをお勧めし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので注意し、敏感な肌と接触すると痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。 このように使用と保管に注意しなければならない事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーニットはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "柔らかいコットン素材と背中に組織感のあるラインポイントが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "オーバーフィットで素敵にコーディネートできるトレンディなアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦により伝線が発生することもあります。バッグの着用や不要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップはロックした後、裏返して洗濯することをお勧めし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの金属による注意点はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "このニットの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの色移りに関する注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットの肌への注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "このニットの注意事項は他にありますか？",
            "answer": "使用と保管に注意しなければならない事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 549
    }
}